本土係做王者

有力左右選舉

兩面都會開個好條件俾佢